不滿女情敵勾引未婚夫 跨性別者施襲囚20月

作女性化打扮的張澤釗今被判囚20個月。

作女性化打扮、束長髮的無業男子，因不滿男朋友遭寄住家中的女性朋友「勾引」，他又遭女方批評「我唔覺你靚，我覺得我靚過你囉」，遂怒打女方的臉十多下，又剪她頭髮及拍照上載Facebook。其後無業男意外傷腿，他歸咎女方令他受傷，出手襲擊女方頭及雙膝等，又恐嚇會把女方2名女兒的手「斬落嚟」。28歲男被告張澤釗早前承認襲擊致造成身體傷害、有意圖傷人及刑事恐嚇共3罪，今日(12日)在區域法院被判囚20個月。

辯方求情指，被告成長背景坎坷，父母自他幼年時已分開，由祖父母等照顧被告，得不到母親的照顧，對被告的成長及精神而言構成一定影響。而被告非兇狠或心地不好的人，被告免費讓事主在家中借住，只因兩人均有酗酒問題，繼而發生爭執推撞，引致後來的不幸事件，事主並無大礙，且事後仍續居其家。而辯方亦引述報告指被告有服食女性荷爾蒙藥。

法官判刑時指控罪嚴重，被告因酗酒問題引致激烈反應，致傷害事主，幸未對事主造成永久傷害。而察閱被告的報告後，可見被告背景特殊，告誡被告在獄中好好反省，不要再酗酒，且其家人十分支持他，日後有問題應與家人商討解決。

你老味個樣去拍西遊記連妝都唔洗化就拍得

仲以為鬼妹嚟

男監獄
急不及待想坐監了

死基佬

又幾靚

只係佢女性打扮 但係又keep住食女性荷爾蒙藥？

咁個女友人係真女人定點先?